我想問黃背心點解要打劫人哋舖頭??

只想知原因,無特別意思

我google過搵唔到理由先問, 唔好意思

但打劫係示威者做,都要有理由先會咁做架

貪心呢個理由夠唔夠充份？

聽講Iphone有3個鏡頭，好奇想開黎睇下有咩分別

平時賺盡香港人嘅錢 有事起上黎就出賣香港人 風向撚收皮啦

等於狗打人咁
平時打人會比人認出, 比人投訴, 會入罪, 成本極高
但係當混亂情況, 又可以唔show no. 蒙面, 無人認出, 個膽咪壯囉
出事起上嚟, 無人認頭, 即係集體負責
集體負責, 即係唔使自己負責

同理, 黃背心示威趁亂打劫
都係一樣心態

利申
幫親共中資企業裝修唔割
偷嘢搶掠割

唔夠

有心帶風向唔會喺學術台問,直接去時事台問啦,我已經明白曬,唔會再問

fb見到

我冇偷冇搶
不過想為香港人講翻句公道說話
你哋咪撚咁笨柒喇 唔係偷唔係搶
今日只係攞翻原本屬於我哋嘅嘢
但只係攞翻雞碎
4000億美金點攞翻
雙非點攞翻
死咗嘅香港人又點計
屌你老母
係咪要計數呀家陣
更何況要對中國有壓力就要趕盡殺絕中國架喇

臥底黎

一句講晒
係咁架喇
中國爭香港嘅
實要佢還

拎黎用又點啫
中國拎香港嗰陣有冇問過我哋香港人

唔該手足咪撚再自我審查
香港人自我審查咗幾多年柒足幾多年
啱啱先學識企起身咋
記住攞翻自己嘅嘢唔係偷唔係搶係本事

你講嘅頭先我回完之後都有諗過
究竟幫中資裝修完
搶埋佢地嘅貴重品, 算唔算附合正義
我自己就覺得
如果我地已經將抗爭視為對抗中共嘅戰爭
咁中資嘅任何資產, 我地都可以視為戰利品
而大前提係可以轉變成為對抗爭有用嘅資金 / 物資
唔可以任何人據為己有
咁應該可以取得大眾共識

拎出嚟大眾又好佢自私食都好
最重要我哋自己友有得益又對中國產生巨大壓力
咁方向先正確
佢聽日又會搵垃圾出黎柒喇
聽完得啖笑就得

唔得,講到明裝修係唔可以偷野,偷野一律私了,黃背心咁做唔啱唔可以學佢哋

其實師兄
唔好介意
你睇嘢太過表面
你對手無賴兼冇恥
你同對家講廉恥中國只係會恥笑你
同埋另一方面
打仗都要錢
樓上嗰位師兄嘅觀點可以採納大眾資源
或者佢自己拎咗都好
其實香港真係要冇底線先贏到
有底線對家咪食住上囉
香港啱啱獨立都要有資源
人都要食飯屌閪架喇
啱唔啱
如果到今時今日出黎為咗私利係唔可以接受
但我哋都應該諗下有咩方法更合理
好似出黎為食女唔接受
但機緣巧合遇到另一半
咁梗係珍惜喇

咁你應該直接喺時事台講依家贊成打劫嘅人幾乎畀人滅聲,又或者畀人話係五毛,大家講到要私了又拎岳飛嚟講就知咩事

hk人 唔好偷野

啲人膚淺啫
其實你哋都冇錯
因為軍隊都要有軍紀
唔可以好似黑狗咁
只係話大家不如諗下更善用資源更實際
重申：咁做絕對唔係打劫 只係算本事 但分配上可更合理
私了其實根本唔係私了 係惡勢力無法無天 香港人 就應該盡香港人嘅責任守護香港國 只係盡責啫

講到尾咪係唔敢去時事台開post,學術台咁少人邊個會睇到你個回覆啊？